想問下知唔知呢一隻係咩色

是咁的岩岩有朋友（朋友不是我自己）問我呢一對鞋係咩色但我心諗一定唔會係啡色咁簡單，有冇ching 可以話到比我聽

Is chicken, is public toilet

brunette